理大第一批離開人士已被拘捕

立場新聞live
理大 Y CORE 現場消息指有第一批離開的學生和市民，已被拘捕。

［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

推

未fc的，係其中一個被困學生啱啱同記者講

走既拉唔走既殺

咪撚信班黑警

佢地堅on9 真係信會冇事

點解個個被捕post都唔講立場句 惟記者者未能確認

點解會蠢到咁

圍師必闕啊！！！

棄哂裝走告唔告得入

ppp

屌你老母死黑警

行過都告得入 你仲信法庭？